我屋企個工人姐姐算唔算係月薪嬌妻

又係一齊住 佢又負責我起居飲食
我又會出糧俾佢

你同佢結婚先算

佢有主動聊你做愛

做咩唧你

我拒絕左

懦夫

Ff

有無定攬攬日

逃避雖然可恥 但有用

有冇同佢假結婚？

出門口前都會攬

死埋又鳩up

有冇帶壯陽藥去旅行

嬌？邊度嬌呀 睇過

已經好壯 唔需要

佢英文係gillian 我地個個叫佢阿嬌

聽名都知黑鮑

夠鐘食藥啦

身材正 樣很嚴峻

明星樣喎

有冇同你講叫你do佢唔好逃避?

tvb女明星？

Sir, if it is you, I can ...